(台測)2012 雷霆喪星 極樂帝國

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK或者加V台個網入白名單好似係

<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.2009年，太陽系九大行星經過幾千年的周期後排列成了一條直線，而太陽也進行了一場歷史上規模最大的太陽爆發。此時在地球，印度的梅加登銅礦場（世界最深的礦場），美國地理學家亞德里安·哈姆斯里來到礦場接見了自己身爲天文地理學家的朋友薩特南，而薩特南卻爲亞德里安展示了一個驚人的事實：幾天前最大的太陽爆發導致中微子的數量到了無法測量的地步，而中微子甚至也開始對地球進行物理反應，開始加熱地球的核心，也會導致整個板塊全部崩潰！亞德里安一回華盛頓就去見了白宮參謀長卡爾·安豪賽，卡爾在極爲震驚下而立刻將此事彙報給美國總統湯瑪斯·威爾森。

2.三位好萊塢巨星傻呼呼地去到東南亞荒蕪地帶拍戰爭片，可是，導演難以控制這班自我本位，喜歡擺架子的演員，於是絕情地將他們遺棄在一個聚集了毒品軍團的隱蔽森林，打算暗地拍攝一個戰爭片真人騷。三位巨星在森林中遇到真正的毒品軍團，以為自己正在演戲，為了爭奪奧斯卡最佳男主角獎，拚命與毒品軍團「對戰」，後來發覺事有蹺蹊，原來自己並非身處拍攝場地，而是真正的戰場！意外被迫面臨一場真正的戰爭，大家唯有假戲真做，硬個頭皮與敵軍對抗！

3.2159年，世界分為兩種人，一種是富有的權貴，居住在可治癒任何疾病的人造宇宙都市極樂空間，[2]而其他人則居住在垃圾堆滿、惡臭難聞的地球，每一刻都面臨著死亡的危險。極樂空間國防部長羅茲為了保護該站居民的生活水平，奉行鐵血政策，嚴禁任何地球人來到人造太空站居住和移民，甚至不惜代價擊落所有企圖飛往極樂世界的飛船。馬克斯由於一次工廠工作的意外暴露在高量輻射中，只剩下五天的存活時間。為了治癒體內的高量輻射，他在朋友的幫助下，前往人造太空站，並阻止羅茲的鐵血政策..

8 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸 關ADBLOCK